# README #

### Narrow casting ###

* Narrow casting systeem om aanwezigheid van docenten en mededelingen van docenten weer te geven aan studenten.
* 0.0

### Contact opnemen met? ###
Arwin Strating

arwin.strating@student.stenden.com